韋斯咸算唔算洗錢洗得最垃圾既隊

廢撚到閪咁

唉

愛華頓都唔差

步入正軌啦

算

咁曼聯呢

不過有一隊仲廢話佢

西咸魚拉突

Ok😂👍🏻

哥基利

係

我唔係講呢樣野呀
你知唔知呀頭先果個係曼聯既daddy黎架
人地係玩盃賽架
你渣住呢隊垃圾練贏左人地隊波呀
你係咪有病呀

Bin C

你咁講叫獌連情何以堪

淨係贏獌3:1，你話垃唔垃圾

推

點解會卜能咗牙路